成日睇到有人仔女出世上來求名

唔通第時個仔問你爸爸我個名點來架？
你就答：「上連登叫人改架 」
係我就快快手手打開詩經，宋詞睇下仲有意義啦

答佢
一大班人幫你諗